推818呀 唔夠宣傳

機場要人呀

612 721 811

818銅鑼灣見

我地應該每星期搵一日，同一個時間一齊搭車入機場

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

818

提一提：民陣版「五大訴求」已無雙普選

善意幫推

818!